더 안먹어?
많이 먹었다.
 왜?
그냥. 기분이 좀 그래서.
뭐가?
아부지 저런 모습 보는거.... 생전가야 당신자랑 안하시는 분인데. 언제 한번 밖에서 범인 잡는 얘기 하시던 분이냐? 내가 왕년에 어쨌는데 이런 말씀 통 안하시는 분인데. 오늘따라 말도 많으시고 무용담까지 늘어놓고 자랑하시는거 보니... 아부지도 늙으시나보다.
그러게....
 그래서요? 그 두놈들 한꺼번에 때려잡은 얘기 좀 해주세요.
